美國佬你嘈乜撚野啊，你選舉咪又係俄羅斯高度干預

咪撚戇鳩啦